正式宣佈 睇達哥都係賣港支那賤畜

殘體字都睇得
屎都食得
利申:每日睇笑波子哥哥

幫天貓賣廣告

笑波子又咪淘寶狗
撚達狗玩假膠玩得專業d啦

波子哥哥高質過達狗

達狗仲要叫伊巴做艾爾巴
邊有香港人咁叫

老翻windows

仲要直接開post奶 可恥

出賣兄弟搞到Backup 大佬抑鬱

賤人！

達哥七宗罪

1. 出賣 back up佬

自己老番完人再屌人老番佢 好撚無恥

早期你未紅 back up 佬冇錢收幫你宣傳又唔撚見你出聲

利用完人就過橋抽板 唔該都冇聲

2. 用老番window

比兄弟踢爆用老番window
現場live果陣仲死撐扮傻仔話‘點解會咁？‘
之後見勢色唔對同兜唔到就扮晒死狗發文道歉

3. 偷人潮文讀

之前有個潮文作者話過有問題
達哥未得作者批准就用人地作品做商業用途

4. 打機唔係為錢

屌你老母打撚到搬去康城
收錢打埋d垃圾game
又話打機唔係為錢 自打嘴巴

5. 奶共 ，親中，黃絲變藍絲

入左中國公司之後
逢親大是大非都唔敢出聲
（黃之峰坐監，立法會投票）

收淘寶錢雙十一買廣告就識！

6. 成日用蝗語 同 人口filter

呢個唔洗講啦 向班小學雞洗腦

反轉豬肚就係屎
紅咗唔認兄弟

打機達人達哥﹕打機 都可以有出息 我想導人向善，改變世界

同奧柏中國合作賣港

人唔笑狗都吠
今天的我打倒昨天的我

代理隻手機game仲要有殘體字
毒害香港下一代

不服來辯

達哥收皮

達哥平時仲要講顯卡
支那狗先咁叫

波子哥哥做到每日一片
達哥近年成日請假去奶共賺錢

波子人數多過達哥
而且波子多小學生睇都用繁體去 comment

達狗幾時死

2018-1-19：如果你每過完一關想攞多啲報酬，就可以睇依啲視頻

2017-7-6： 一齊坑啲遊客錢

2017-7-11： 挖黑材料

2017-7-31：未優化好

2017-8-10： 又想扣我咩帽子？

2017-8-10：質量即係品質

2018-1-12： 嘩，你個嘢冇咩坑錢位㗎喎

咩情況, 訂閱會唔會少咗一半.
佢班觀眾群都係呢班人.......

2014,5年或之前舊個批走曬

真